立法會內會即時

有冇人可以打響火警鐘
總之等全部人走晒先